攬炒巴今次終於真係做到嘢

攬炒左自己同swhk

重光勁呀
聲大夾惡話孫中山會唔會同清政府交代啲錢用喺邊

但孫中山有眾籌過？

拿sir 可唔可以旗撚死晒 cctoy 之前屌波台嗰班7頭

唔洗課金啦

千幾萬都梗係分少一個得一個

課比樓主仲多野睇

多佢地幾十個唔多啦

呢個真喎

班友依家屈緊重光搞分化

睇佢旗死其他會然

咁孫文真係有
仲出過革命債券

見住成班屍屍toy 俾鑬鈔蚆撚到氹氹轉真係笑死

你啲手腳

一講到錢銀瓜葛就搞到成台馬騮戲擺晒上檯
當初講嘅兄弟爬山都只係bullshit

迷拿又單挑成班cctoy

腳你老母

佢出名眾籌

驚西咩都未輸追

攬鈔巴

有冇人捐過錢比攬炒巴，我可代追討

我捐過三億冥通銀行貨幣

佢唔識講野啫
孫中山當年都無同班南洋華人交代革命資金細節

我啱啱代左攬炒巴燒返比您了。

冇跟，咩事

爆緊大鑊

【突發】忍無可忍！攬炒巴你屈夠重光團隊未？

佢勁多眾籌
利申太公嗰時課咗金

你太公有無抗爭紀念品留低，想開下眼界

我！要！攬！炒！

我呢生人最大嘅遺憾就係望住焦哥含冤不白而死，依家終於可以昭雪！

你認真 ？ 無錢點革命

我知道佢死得瞑目了

cctoy又輸

革鬼命咩小漁村一個

佢和理非黎
得革命債券

無知真可怕

第幾次波C大戰

唔夠攬炒哥眾籌得多啦

涷

嚇死以為你咁勇有名都放上黎唔驚起底

令奶共阿狗足總盃出局算唔算成功

佢泉下有G。

咪撚柒啦

佢黑龍會都未聽過學人想駁嘴